有幾多人決定要移民？

大家走未？

那有錢

儲錢？
冇打算？

你估依家開始儲要儲幾耐

想移民戶口無3-4百萬可以收檔，自己去移民公司問下

前年攞左護照，諗住賺到最後先走

有技術移民喎
又唔洗好多錢
你無料就無辦法

你唔坐移民監點入籍拎護照

唔係咁易，了解多啲就知

被人拉左既無得走做哂condom

我身邊兩個friend上年去咗加拿大啦
我有份幫佢搞同揾屋租

By descent

偷渡

一定係啦起底望一望
台灣，馬拉我有研究過，總之就唔係咁易，無幾百萬可以收皮

太遲啦
今晚9點後冇人可以走

你無master ielts廢未唔得囉

讀書定咩 免簽半年

Express entry
識個舊同事去讀master
Grad就有BC省提名再express entry申請pr

而加冇哩隻歌仔唱大量master冇工冇提名

疫情呀 仲請新移民 係人都知你拎完Pr走人

今晚即走

今晚就走得仲算唔算係移民

最新就唔知啦
上年係只要你讀某d master
你畢業就有省提名